{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058843",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 봉곡동 호텔 런더너"
    },
    "text": "ボンゴクホテルランダーナーはプレミアムビジネスホテルで、スタイラー保有前の客室を提供しています。 この客室では、シリベッドを利用でき、ネットフリックスを視聴することもできます。 また、1階には屋外駐車場があり、午後6時以降に駐車できます。 駐車キーはカウンターにお預けください。 ペットの持ち込みは絶対禁止されており、持ち込み時に強制退室措置になることがあります。 宿泊施設の快適さのため、ペットの持ち込みは禁止されています。 現在は先着順でクーポンが大量に配布されています。 クーポンは予約ページで受け取ってご利用いただけます。 部屋の入室基準は2名基準であり、追加人数は追加料金が発生する場合があります。 男女同室での宿泊は絶対入室できず、家族関係を証明できる書類が必要です。 オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。 払い戻しおよびキャンセルは規定に従って処理されます。 未成年者は保護者なしでは入室が制限されます。 ご不便な点がございましたら、お知らせいただければ親切にお答えします。 また、週末は全客室への早めの入室はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ボンゴクホテルランダーナーはどんなホテルですか？",
            "answer": "ボンゴクホテルランダーナーはプレミアムビジネスホテルで、スタイラー保有前の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ボンゴクホテルランダーナーの客室では何が利用できますか？",
            "answer": "ボンゴクホテルランダーナーの客室ではシリベッドを利用でき、ネットフリックスを視聴することもできます。"
        },
        {
            "question": "ホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの1階には屋外駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用時間は何時からですか？",
            "answer": "ホテルの屋外駐車場は午後6時以降に利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車キーはどこに預ければいいですか？",
            "answer": "駐車キーはカウンターにお預けください。"
        },
        {
            "question": "ペットを持ち込むことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの持ち込みは絶対禁止されており、持ち込み時に強制退室措置になることがあります。"
        },
        {
            "question": "部屋の入室基準は何名ですか？",
            "answer": "部屋の入室基準は2名基準です。追加人数がある場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、男女同室での宿泊は絶対にできません。家族関係を証明できる書類が必要です。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "キャンセルや払い戻しは規定に従って処理されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでは宿泊が制限されます。"
        },
        {
            "question": "週末に早めに部屋に入ることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、週末には全客室への早めの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "お客様のご不便な点があればどうすればよいですか？",
            "answer": "お客様のご不便な点がございましたら、お知らせいただければ親切にお答えします。"
        },
        {
            "question": "クーポンの受け取り方法はありますか？",
            "answer": "現在は先着順でクーポンが大量に配布されています。クーポンは予約ページで受け取ってご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 563
    }
}